幾時到我地批鬥番d廢老？

應該逼佢地坐關愛座，一坐普通位就屌柒佢地